好唔舒服呀我

個頭好痛，對眼好攰，仲未食晚飯，又攰又肚餓，好辛苦呀

臭雞！

祝 早日康復

多謝你

整粒panadol訓 我都係咁

田絲

屋企冇呢d藥

唉，唔知係咪今日lunch食牛油多出事，次次食親牛油多就會唔舒服，但我又好鐘意食

攞比你啦bb

買定看門口 止痛發消都食佢

唔怕啦 我地仲有999可以用

有冇咩心願？

杜汶澤呢

落街買個靚飯叮完順手買包必理痛沖劑飲

瞓啦柒頭